小虎捱過了三次植皮手術

每次都極度痛楚

幾時死

警務人員子女關注組

會問下自己夠唔夠忠誠勇毅

你收撚皮啦藍絲狗

唔好鬧走人

你爸爸係咪差人？

知唔知咩係老豆搵仔？

30次，thx

無人想知

加鹽

害人不淺 唉
害到人咁

有咩點 抵死囉

睇錯包皮手術

點解唔係三十次

2014之前既我會覺得呢班人亂黎

2014，2019後？
我唔直接屌你老母
我用例子答你

換轉你係陳彥林 你會點
換轉你係周梓樂 你會點
換轉你係比人射爆眼既女仔 你會點
換轉你係陳彥林 你會點
換轉你係比人因姦而懷孕既女仔 你會點
換轉你係無數斷骨被打爆頭既人或者佢地家長 你會點
換轉你係比人掟落街 掟落海既無數市民 你會點

你唔批評連綿戰爭罪行的一課
而blame the victim

上天給你腦袋 為什麼你不好好使用？

割包皮

何不300次

害埋你老母個臭閪就好啦

Sor

貼堂

換住係我一早辭職唔做狗啦

狗：唔洗食狗飯咩

未死得就收嗲啦
不過死咗都冇人會care

慢慢死

又block多隻垃圾

陳彥霖咪講左係自殺

好不安

一人少句

我會一早辭職唔撚做

睇下 又多個人唔用腦衝出黎柒
用下wiki 好難？

呢個答法 好撚中肯
啲藍嘅 咪撚扮中立啦
要中立 就所有人都照屌
只屌黃嘅 翻去食屎啦

洗屎眼

好人好姐點會比人掟呀

我會死撚咗佢 有人唔做去做狗

屎都唔撚好俾佢食

餓住咁植皮300次

所以哩d人咪死不足惜

如果我知道自己係狗我應該會死撚咗去算

整多次俾佢嘆

牙虎會唔會唔夠皮換換唔塊包皮

有道理

出嚟做嘢，人工包咗

共產黨話64冇死人啊
你信？

咁刺激

咁偏激

又BLOCK一隻支那狗

BTW 好開心
死多啲黑警
最好你都食下水彈

唔好死

睇到啲狗狗咁痛苦 人道毀滅最實際

點解仲未死?

周身都係包皮

做得衰野多

報應

用Ｌ埋ｄ柒名擺明比蝗國人睇
下個叫小丁

連登真係多撚左好多藍絲

支持

唔好住
慢慢死

JJ子

藍屍狗 屌你老母啦
有人唔做去做狗 抵撚死

小虎係咪化名

睇到極度痛苦依四個字 心都涼晒
多謝手足

仲未死呀

擺明係

呢round我既

唔通叫小狗咩

仆街我以為寵物咩，睇標題

流浪狗

強烈建議大家上山打老虎

我唔會做狗 dllm la

呢個係佢個仔

之後轉用聖水攻擊

今晚打老虎

會想死
屌你老母有人唔做走去做狗

小虎

小虎好快會變到咁加油啊屎虎

我以為係真狗

又有個港豬on9仔

死左佢咪唔會極度痛楚

叫佢阿媽出黎唔打格以真面目出黎示人講啦
我等緊你地收我地皮架

屌得好

快啲死

會覺得自己抵死，有人唔做去做狗

死撚左佢，點似得你咁厚面皮，有人唔做走去做狗

蝗人唔識英文
男叫小柒叫小西

我會後悔賣良心做狗

建議你學好中文先

呢段野打得好好，感謝ba打既回覆。
我都想屌9呢d仆街藍絲好耐了。

屌一起底原來係知名五毛天安門旅遊
仆佢個街

植皮即係收皮？

換你老母咩

開心囉 為林鄭捐驅

你快撚啲死啦屌你老母

換轉係你 你會點

謝匯報，丁

真 64都冇死人

應該畀佢死嘛
解脫

呢個po幾好，方便我block人

人唔做做狗？
可以點 , 抵撚死lor on99

一早block左 五毛黎

波台ching呢個搞唔搞啊

唔係黃woo

屌小虎呢d閪名係大陸人先用

屌你老母浪費曬啲皮

做乜L放件羊子出嚟

有人唔做 點解要做狗 得班支那老野支持既廢物

我希望佢可以做多幾萬次植皮
見到佢痛死但死唔去先最爽

block咗好耐做記認

你啲仔女比人dum落街 換住你 你會點？

好唔環保

俾人射爆眼嗰個換轉係你 你會點？

我會殺撚咗你先

警甴確認

如果我係隻狗 我會直接跳樓死

有人唔做做狗 死撚咗去啦

我會覺得自己抵撚死

係我就自殺死咗佢算
自己難受又要浪費資源

戒j?

植皮好易病毒感染收至併發症架
但我好想佢快d併發但保住條命

我會死撚咗佢

我唔撚會做狗

死唔去係可惜d

感謝同袍的支持

講得好 不過唔認同最尾嗰句

，

五毛賤畜撚有腦

死黑警返你老母墳頭啦

我會負評你

咁辛苦
人道毀滅啦

換轉係我
會覺得好痛苦、半死不活
所以先覺得佢抵撚死
死文盲藍屍

服務市民，真係笑撚咗

你全家係狗呀

會點？屌你老母囉

小狗呢

換轉係你
訓係到比人打
比人打完起身仲勸 唔好再錯落去
打人果個唔聽仲落力打
你會點？
呢家個情況就係咁撚離譜同現實呀我屌你老母

我屌你老母

快d好返，出黎再食多次

長植長有 最好植足一世都未好返

屌咩呀
電視都播左佢屋企人交代啦
又點樣被自殺？

死左未？
死左先出聲啦屌

我做狗我會覺得俾人淋已經好好彩，仲未死全家

唔該大家見到五毛見一件block 一件

我唔會做狗先

唔死都無撚用

我希望我所有同袍都有事 thanks

收皮啦你
換住係你被黑警打到流曬血 屋企人朋友被人拉被佢地暗打
咩都做唔到仲有可能被佢地告翻轉頭
仲有啲手足被斬腳 被射眼 甚至有人死埋
啲黑警有無人負過責？無呀

答我呀藍絲 換住係你你會點呀
On9

小虎幾時死
植咗包皮未

吞

會諗下今個月有冇OT

屌死你先

唔好咁快死呀
仲未細菌感染全身潰爛

槍

爽呀 好撚開心 抵撚佢死啦死柒頭
又要開香檳 好唔撚得閒

五毛狗

甘都未死得！

香港人會叫人小乜小乜既咩？小你老母

Block柒咗你隻五毛

係呀係呀 游泳健將會除曬d衫跳海自殺呀
班狗話無可疑你就信 分析下咁合唔合理啦

單機啦，縮返入你老母度啦

哦

鏹水彈只出過場一次？？

邊位？

二樓 請使用起底功能

小虎
狗名

屌你老母呀

傻西瓜

差不多

換轉係我
根本唔會揀做狗

咪撚嘥功夫啦拔喉啦 唔好浪費納稅人嘅錢

good

留名再捱過了三次植皮

自殺死撚左佢 話你啊柒頭

祝福佢捱唔過第四次

起下p牌撚底

又cctvb
又黑警

黑警分化狗黎 block 得

有人唔做做狗
預撚左啦

希望成世人都咁辛苦
令佢記住自己嘅過錯

狗就斷手斷腳死都笑得出

我會屌你老母

賤種死黑警抵撚死

過左大半年都仲做狗
比著我就反省緊點解自己咁冇骨氣

講到小虎
我淨係諗起個meme，明明卡動隻老虎耳仔響頭上面，但聽電話果陣係放響面旁邊幅圖
(班狗點關我撚事，直接送去火化算啦)

叫小虎好撚核突，不如叫小狗

三萭 Thx

死左先同我講

喂你個死全家上下左右十八代嘅撚樣五毛撐警狗
p牌都未甩就咁急出黎賺五毛？
無錢買骨灰盅咩？

伯母唔出黎賣咪唔會有性病

空穴來風 事必有因
如果你只睇到「攪攪震」「攪事」
恕我只能說你智商太低、或者選擇性接收一些你想看到既資訊
（聽你口吻應該成日睇微信朋友圈你d好鄉里「發」出來個d新聞）

人大831決定你有無聽過？
白皮書知唔知係咩？
DQ民選議員？
中英聯合聲明係歷史文件？
二百萬人遊行（未行完就出聲明話意見收到，但照會二讀逃犯條例）？
612中信圍毆
721元朗恐襲
831太子死襲
101開真槍
仲有數之不盡既不公
你睇唔到回歸之後嘅社會不公平？

要blame任何一方非常容易，暴徒呢兩個字既發音三歲小朋友都識
去了解事件既根本就不是太多人做到了

小朋友抗爭好好玩？
有幾多小朋友受左傷、無左條命、比人告暴動，佢地既出發點。
一個人連生命前途都唔怕失去去，係極權下爭取睇落遙不可及嘅理念
理想有幾崇高

坐住個屎忽係手機面前打「唔出去搞搞震就冇事」既你

有冇諗過你活著既意義同畜生有咩分別？

晒撚咗啲皮
屌你老味斬撚咗隻閪手佢啦

做埋晒啲咁喪盡天良嘅事
換住係我 我會死咗去算

事實你又真係狗嚟嘅

乜撚嘢小虎
懶係q咁

30000次，thx

Blocked

你自殺你屋企人會唔會有心情上電視叫人咪搞自己

做得警察預左

藍屍返savehk啦，喺度做乜

小虎幾時死

浪費地球資源

I believe in karma. He must have done something bad to deserve this.
RIP

#354329
冧把新到
換住係我會覺得恥與港公皇軍為伍
公開倒戈劈炮呀屌你老母

I agree with u la

唔好死 死益咗佢
一直發炎 流血水 痛不欲生就啱㗎啦

block 7 him already

會放火燒宿舍同啲同袍同歸於盡

我唔會做狗 所以答你唔到

發夢見到有人一出嚟又比人淋多野

又係你呀

後悔做黑警

係我既話咪抵自己死，鬼叫自己簡做狗

who

三次咁少點會好返呀
捱多幾次先啦

返返狗隊又再中多次佢會點諗

你唔問下比人斬？721比人打果D人？

換轉係你呢d死黑警梗係一早死撚左佢啦, 唔通學你留係度獻世咩毅進仔

高質回

一諗到阿爺話份糧包左，就應該會好後悔當差。

返工俾人當condom，出街俾人當係仇人。

連屋企人都俾人歧視。

生無可戀，但又唔甘心。

好仔唔當差，原來係真。

明明九七前都唔係咁。

自問自己無做錯D乜，點解一換老頂就搞成咁？

而且，唔只係自己，全香港人都受緊苦。

共產黨，罪孽太深重。

好彩，我仲有支鎗。

祝佢捱唔過第四次手術

死去香討啦垃圾

主權移交*

block撚7 佢啦 單機啦 垃圾

我會係6月9日辭職 所以一切都唔會發生

著黑衫就可以開槍殺人？
換轉係你 你會點

首先唔會係我 做狗喎留比啲on9仔啦
你好唔開心咩？
你死返一萬人 我可能會有啲啲同情你掛

一開始見小虎仲以為係流浪貓狗

我又唔會做狗
關我撚事

我會死住佢好過

我吊你；幾多後生被狗打爆頭；今年香港多幾多死屍；你盲𨶙左呀仆街

何不佢在生活既每一日

自殺；你真係無腦；一個正常女仔會除3自殺；狗所謂自殺地點；時間有好多人會路過；而且有人做過實驗；係狗所指地點自殺；會被海水沖向石頭；點都有損傷

零分重作

On9 一個老豆坐係屋村樓下；等仔都被狗爆頭；公園唔可以坐？你無知就唔睇新聞就唔好回應啦

比著我當差嘅話我冚家產呀

呢啲post一入黎頭幾個comment一定有啲打手留comment引戰

屌你老母啊？
黑警死全家啊仆街仔

早知今日
何必當初
細個讀好D書
唔洗做前線
可以坐指揮車做冷氣軍師
狗既想像力好有限

又發現一隻

真心 大家打 j 係開心 但同時都要關注這位手足 各方面的需要 請大家別介意

會中出你老母

以為邊隻叫小虎既貓咁慘, 點知係狗黎

聖水隊 好野

小虎 大陸名

捱得咁辛苦，不如早登浩園

八十幾個留言屌你
你都威

講得好

小虎。名都衰過人

佢唔會答到你
啲狗只係識得咩叫守法 唔知咩叫對錯
唔識睇歷史 唔識批判 唔識用腦

我會辭職做返個人

我會點？
比我係佢呢我就帶撚埋全個家族一齊跳樓死撚咗佢喇

壁虎？

搵到兇手了

小虎顯靈，兇手呼之欲出

仲慘過死

冒險小虎隊

借位一post，thx。
好多俾人深夜捉既人解救方法

小虎隊

小虎乖

係網上世界打下飛機好啦
現實有邊位同學敢欺凌狗仔狗女？
唔撚驚比狗老豆上門拘捕咩

完全唔記得有件咁既事

小虎邊撚個啊，無人識你啊

Tiger King

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

小虎妹

好感恩，好好彩小虎sir 唔算老仲可以面對到呢個病

咁先可以受耐d

屌你 有密集恐懼症

仲未有update小苦收皮未

關注5G對香港人禍害，刻不容緩
進一步冇健康，更狹窄的自由

應該人道處理會比較好